準備去越南旅行嘅朋友 請同越南朋友解釋香港同大陸嘅差異

近年越嚟越多人去越南玩
但越南成日覺得香港=中國
好多人問香港用唔用到FB
又同我哋講用人仔都得
仲要有啲人同我哋講普通話
如果預到呢啲人
應該share段片出去比佢睇

越南咪又係共產國家

哂鳩氣。都唔知個腦係咪入水
人地撚得閒理香港咩

北漏洞拉?

好多國家都以為香港講普通話
咁你除咗星馬台灣都唔使去
其他好多地方人以為香港同中國語言一樣

但自由過中國,至少人哋有選舉,亦都唔係一人集權.

越南唔係反華㗎咩？

越南華僑好多都講廣東話嫁WOR

都有越南人好撐香港
Fb個撐香港page都有成4幾人like